荷蘭exchange討論區

有無人都去荷蘭？有咩目標？有咩經典必去？有咩痴線野唸住做？
不妨交流下啦!

九月去Maastricht U
好似好chur
我唸住每日係街上識一個新friend

去過
緊係瘋狂睇荷甲

有冇Utrecht/ 附近

有冇人黎緊幾日會係荷蘭？

Hi